藍絲撕連儂牆其實唔係壞事 可以更新最新文宣

連儂牆係社區最重要既文宣平台
觀察下就知好多中老年人 師奶會睇
佢地通常資訊接觸單一 易被媒體導向
民建聯社區工作既重點對象就係佢地
藍絲咪好鐘意撕連儂牆
但香港人重建連儂牆速度同決心係堅決既
正好藉此換返上新既文宣
過期文宣有人幫手拆仲好添
班藍絲建制狗係班低智商生物
兼淨係識收錢做野
講速度創意我地一定贏梗
所以唔洗因為佢地撕而嬲
反而係班藍絲自掘墳墓

推

撕咪由佢囉，反正要搵位update吓！

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？